愈諗愈覺得依個政苦垃圾到唔垃圾，d高官淨係識含

一個城市要長期發長必需有sustainable development, dse學生都聽過
social
economic
environment
而要執行依幾方面，政苦一定要有long sight, vision, knowledge, creativity, technology依幾方面既人才，而政苦偏偏一樣都冇

上年反修例到51黃金週都體現左香港人既創意，技術。

如，利用即時通訊軟件作大規模資訊發放，組織，動員等
如，利用apps(ios/android) 創造黃色平台，幫人揾黃店，自己設計個apps, 由無到有
如，大部份登上國際場面既文宣設計，影片，新聞片段等

而班袋幾十萬既官仲係到講緊，如此強既動員，組織能力，肯定有背後外國勢力支持

政苦班垃圾，個個舊思維，仲用緊幾十年前既方法，跟唔上時代，好心就退位讓賢啦

利伸，識幾件政苦工老seafood, 袋緊8,9萬一個月，真係返去坐，連ig facebook都唔撚識用嫁屈年資就高人工，抵政苦愈做愈衰

講真 香港既發展起碼停左10年 自從同中國越嚟越多聯繫之後

支共特登要噤低香港，比支那超越

識用ig facebook有咩用